走飲管基本上係冇意思

係香港入面個個都要為返工為生活捱到死，有時仲要堂食嘅時間都冇要買外賣快快手食完繼續做野，都仲要冇飲管要用啲牙頂撚住啲冰黎飲，問人攞飲管都仲要比啲環保撚啤撚住

咁唔方便都仲要夾硬推行走飲管真係搏比人屌

屌你老母呀環保撚！日日趕撚住返公司做野仲要比你班撚樣屌！

環保撚死撚開

最撚嬲係只要回收方面做好啲就可以減少飲管對環境造成嘅破壞，啲環保撚係都要推行走飲管，斬腳趾避沙蟲

邊間餐廳要走飲管，就要求杯嘢飲都要走冰